請大家說話涉及宗教小心用字

我覺得無必要唔好講咁多，基督/天主教已經幫佐好多，大家講明各有各做，一齊唱歌緊係無問題，但要尊重宗教，我覺得忽然信徙小小踏界。我驚有巴打講下講下過佐火就無謂

利申：無信仰但多年天主教學校，本聖經仲收埋佐係書架